林鄭 vs 葉劉，正式開始

財爺大陸唔比佢出，唔信任佢，實冇行

而家兩害取其輕，大家取邊個？

林鄭

葉劉

留名

一個警察係朋友，一個強推23條既戰鬥格

真係好難揀得落手，但想睇下大家乜取態

又係得兩舊屎揀

講到有份投票咁

我揀左林鄭……唔係佢好係毒劉當年推23條個死人態度太過份，加埋副黑超

其實李慧琼先係真命天子

佢真係什麼條件都合符晒

狗過689
醒過689
有香港人既外表
有愛國既心

我估李慧琼會殺出黎

根本佢先係最好既選擇

葉劉仆街，淋病陰險，有無得要胡官

提名都未必夠，如果財爺企硬去馬佢就一定唔夠

本黎對佢印象ok , 但佢為了提名票去出席鄉士派既function , 話乜要加快超丁屋進度

佢會唔會太後生？上位都要排隊，呢個係大陸規則

但佢支持邊個，就好關鍵，佢絕對能成為King maker , 然佢都係睇大陸意思

之前邊個話過共慘黨唔會比女人做？

依家兩隻老閪殼出嚟特首跑馬仔？

屎味朱古力
朱古力味屎

黑警不嬲buy葉瘤喎

兩個狗咬狗 ，比品客上

屎味朱古力葉劉 起碼知唔妥會即刻吐出黎
朱古力味屎林鄭 食落仲以為好好味大啖吞

又係呢句

梁CY 每日都用緊大火, 仲玩埋DQ, 直接將民選議員踢走

結果呢?? 香港人唔單止唔識反抗, 仲一野將 本土派/港獨派 打殘
說好的希望呢??

葉劉 接689棒推動港獨

點撚樣兩害取其輕

anyone but c9

can't agree anymore

大便味咖哩 咖哩味大便

諗左成分鐘 最尾都係簡唔落手投唔到

LM等睇個post畀Admin掉左入政事台